J到噴血 游b丁圖

先到為快

呢d咁既質素唔值得我留名

痴線，好想娶佢，瘋狂講支那

射左未

做乜好似老咗357年嘅

老貓呢

依張個樣麻麻地
上次果幾張 坐係車頭上面 著sport bra 個樣就正啦

圖or 老母

佢到20 到尾
不再青春

好殘

幾錢

素顏樣

游B宜家究竟靠咩為生..

呢排IG好多J圖

Cut佢果句「想去扑野 都搵唔到房去扑」
一路loop住係咁聽佢講扑野
再開住呢幅圖打丁
人生享受

師奶咁喎⋯⋯

唔講唔會認得係佢...

啲腳趾

佢條仔就正啦

叔叔不行了

仲有冇多幾張圖

不如著返件衫

咁你都睇到

糖尿腳

好核突

老雞是......

似撚到

又要返屋企打丁

生麻診？

隻腳做乜9 俾人玩到爛?

相機問題下話

屌你老母 勁驚係CATGRIL

見到腳趾都墮機
舊骨做乜鳩

比你會奶

屌 好撚柒

又j我

條腿

游b都唔識？

00後支那仔

Me是游b

老江湖

引水魚上釣

嗯

呢幾張好j好多

八十後香港出世

屌

lm

差好多

先睹為快都可以錯, 正文盲, 屌係老母閪丫

中文差

真心唔露好睇過露

P到好跨張